lego應該點保養？

點樣可以令到白件唔會變黃？
同埋d 貼紙唔會撲唔會裂？

兩樣都係死症
貼紙scan個copy第時爛左再貼過啦...

塑膠吸咗UV一定會變黃，爭在幾耐
死症嚟